Timmofei Waronin tulli ette ja kaebas Feodor Rebakovi peale, et temma wõttis minnu Wenne Ladoga järve minna Kalla püüdma ja veel ankur ja airud ja 9 Rublat puhhast püügi rahha mes temma nüüd ärra maksa ei tahha.
Feodor Ribakow tulli ette ja ütles et Timmofei Waronini issa käest wõtsime meje Wenne Ladoga järwe Kalla püdma minna ja Külm tulli peale ja Wenne ja sau... ja ankur on praegu Laduga järves. 
Efim Waronin tulli ette ja ütles et meje wõtsime selle Wenne Timofei Käest 11 Rubla eest ja minna jäin haiges ja tahtsin temmale teist poole meest wõtta agga feodor ütles et minna isse püan ja maksan Wenne eest.
Külla Sotzkij tulli ette ja tunnistas et nemmad leppisid minnu juures ja Feodor luppas Timofeile 18 Rubl. 15 kop wälja maksa.
Moistetu: et Feodor Ribakow maksab 18 Rubl. 15 Kop Timofeile wälja Kahheksa päwa pärrast.
Pea kohtumees: Jaan Kiil xxx
Kohtumees: Karl Wilde xxx
Kohtumees: Märt Polakse xxx
 
